連登仔反送中，會唔會最後變成真送中，反全球合作？

逃犯條例修訂係全球的，百萬人上街叫撤，中共唔介意撤回。

但基本法是中國定的，中國可以又玩附件三，
迫香港與中國簽引渡協議。

到時香港只同大陸簽，台灣又冇簽，
送中照落實，但陳同佳一樣冇事。

林鄭已經唔記得左條仆街

仲有中國出動附件三定國安法，
美國話要解除引渡協議，
睇黎反送中運動最終演變成真送中，反送台，反送美，機會極高。

柒joe你都係睇定點樣去黨校上堂啦
公墓猿

你咪放長雙眼囉
我肯定話
有Bno（不論藍絲黃絲）和英文好的，
係場運動最大得益者。
無bno黃絲，特別係97.7.1後出世的，係最大受害者

有得要唔通唔要咩

嗰陣你咪睇到所謂嘅香港人有幾團結囉

我就話香港人可以共富貴唔可以共患難

Condom

淨睇香港樓價和租金
都知香港人係咩人嗱
完全吻合經濟學所講的自私與理性假設